拎靚grade開心d定hea時間開心d?

梗係拎靚grade啦

但係點解我依家仲hea緊

身體很誠實

Hea

HEA時間開心 -> 考果陣唔識做傷心

Hea完再拎靚grade

而家考完曬試覺得好悶無野好做
係咪應該溫定下個sem嘅野

溫lor，你唔抑鬱咪得lor

其實冇抵觸
hea都可以拎靚grade
利伸 淨係考前一日望吓啲notes GPA 3.74

好勁，我就唔得喇
你咩科

已讀到變痴線佬

第N屇吹水大會開始

我認係啲人太廢拉低個mean
科大數學系year2

你平時係咪溫到死下死下?

可唔可以分享下學習方法

溫都死死吓都叫hea
叻仔

上堂聽
明清楚曬啲theory嘅原理就得
唔明就上網睇多次, 推薦睇youtube片
明完就得
不過呢個方法可能淨係數學系先work
讀書唔係死讀死記嘅
係宜家啲香港學生太撚膠唔肯用腦先要鳩記姐

你個所謂既方法除左數學
應該無科岩用

一里通馬國明